究竟麵麵講左d咩登到自己呃人錢比人發現

屌你老母

大dodo冇呃人，係百度d search engine hijack黎

原來百度真係好好用！

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區